[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (637)

2.5大

慢

英1-0 等抽我去叫雞

今日真係旺 英撚
陣間0230繼續

垃圾不死鳥 輸左1200落呢條廢雀到
最後500all in條2*1
俄-1 x 比利時 盤
希望可以止少少血

差d og mex

角大重燃希望

英撚

連c

差d屌多粒 護到空門

第4口 2.40 ->2.3

1 接納

8843 半場入球大細 星期一 5
比利時(主) 對 捷克(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.30

$ 2,500.00

贏3:0都輸

送角6C

3連c

End又中柱

6C

連刷

6c繼續

英撚有無機會入多粒

下半場唔撚同晒

好靚

送夠未 屌你老母
冰封角球呀！

英撚開-1 ok?

收左錢

啱數
開波

神奇更衣室

屌 買左半大同第4球
第4球真係意氣用事先9買

差4c 刷呀！

銀行黨

又停C

個天真係好撚熱呀!!! 好想廝開佢啲雲，一手扯撚爛佢啲水份子 !!! 一口吸落去佢舊黑雲仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢黑雲內所有雨水同霧水全部奶乾淨!!! 連佢雲邊o的雷都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對雷雲,食指同中指用70%力夾佢雨頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個風眼度!!!頂佢出水口!!望住佢流雨水個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個出電口度!!! 之後插完出風口!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的風!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個出水口度係咁了!!! 最後插到個出水口最盡射精!!一定要搞到佢落雨!!!

屌你copy 錯

角細CASHED

屌你咩入完錢夠鐘學車 冇得買鳥仔ng

笑左

7 8 9 10c 呢

諗諗下其實意粉係有實力，係衰個心態

笑撚4

成人故事

刷c啦屌

差4c呀！

yes

7c

嘩差d比人世界波

8 9 10c 呢

英撚可唔可以唔好踢到咁牙煙

7C !

角大手足加油

英撚頂住啊 我好想比人請叫雞

7C

上半場好似咁咪幾好

gun

即係派幾多

8C!!!

牙煙到

嘩牙煙到仆街，痴線

西哥追和先

8c

8C

不了

差D 1:1

角球下半場唔同哂

勁撚危

下半場又爆c又入波

英撚d防守

英撚頂實

廢盃都係時候上盤拉掛

開多兩c

人地墨西哥幾有鬥心，佢地仲係到妹下妹下

比人逼到啪啪聲

英撚咁玩法遲早比人cup

下半場好睇好多 上半場都唔知咩波

英國廢青真係

9 10c 呢

Cash out先

-2c

U20係唔係有新規則:落後個隊可以食禁藥

平安鐘

9c 了

9C

Lm

墨西哥好似食咗春藥咁

日了日了

仲有差唔多半個鐘要頂 點頂啊

似1:1 英撚加時贏

墨又禁屌

日多粒呀英撚

角細已死

叮叮叮叮叮

10c 呢

接完波訓係地下啦,個龍識唔識踢嫁

英格蘭要頂實

仆街英撚

冇理由廿幾分鐘一c都冇

達：緊張到抖唔到氣呀！

可能想入多球

10C GOAL

9.5B 搞掂

你一定係買左角細 咁樣gel 法

買唔切

全世界人睇住架

下下長傳上黎 又俾人屌打返轉頭

廢青次次下半場先爆角 法國半0全10 岩岩意狗半4全10 而家半3全10+

比多角

10c了

點解呢隊英撚咁多兩個姓嘅球員

廢青得返三場 唔捨得角大了

應該係唔捨得和波

10c cashed

英撚頂實呀

仆街英撚紅ed

紅左

英紅

下盤 角大 睇加時

紅牌

英撚rc

求你了

唉屌 仲有20分鐘

咁都要紅

U20 d紅牌真係離奇到..

廢青杯又黎料啦

唔想入錢

'RC

頂倒既頂倒既

黑哨到

英撚屌你老母爛臭閪

泊大巴

條撚樣有問題？ 成場得佢有牌已經樣撚衰 而家仲要兩黃一紅

究竟會唔會好似火焰咁呢？對面紅咗都入唔到🤔

2點半先買

下界馬會BANNER:
U20係最多加時既盃賽

頂實呀

唔入多粒等成隊空難死全家啦屌你老母

英2:0

頂實

唔比人中出追和都偷笑啦

英撚死守1:0完場
墨西哥攻力廢

西哥

頂住

佢最大問題係扭過個球員然後同一腳kwan腳
咁就兩黃一紅

頂實！

呢張黃都幾無辜 個黑鬼本來就係想cup波點知比人攝腳先踏到落去

死守

廢青杯又和啦

Mexico中柱

拍大巴啦

頂實呀仆街英撚

應該唔係想踩人而係想cup波比人先攝左腳位

放工唔記得買英撚9.5b

學意粉紅左仲勁

大家叫緊咩

英撚上盤

英撚真係球場小醜黎

上盤頂實

英撚 我唔想輸半格

咁都唔入幾好野

有冇機全和？冇睇直播

變肉醬意粉

英撚要頂住啊 唔好再出現烏龍球

有

紅左仲勁

唉英國

點解廢青盃咁多紅

紅左特別勁

11c

年少氣盛

班廢青唔用腦

20蚊全和 3倍

後生仔衝動

無再咁懶散多左補位

冇全和就同我開2.5b

留力4強

使唔使

英廢青頂撚住

嘩禁屌到心都爆

闣哥踢到好似女人咁

血肉長城

頂多15mins

墨西哥頂實 唔好再失波就夠了

點頂呀 解圍解到仲多過傳波

入多粒快

入多粒我戒賭

揸流

贊比亞U20盤
英格蘭-0/0.5 重心
比利時-1/1.5
不死鳥-0/0.5

大胃channel

大蛇谷最後召集
tg me
aliaime

洗唔洗清得咁急

好心冇威脅就帶波出去唔好解圍啦

好心就定d黎喇
下下清上去俾人攻

平安鐘都禁爆

支持

叮到手都斷

隊多粒啦

有即場 角大可以係咁追

D黑人真係唔識踢波

墨西哥咁都入唔到粒 抵輸啦

個20號返去小學學下交波先啦,咁都交失

個lb差d累事咁走出去

英撚真係唔識拖延時間

成日反擊都死向前

西哥入多粒啦 想睇加時12m

真

啡人

又唔回防唔知做做乜

墨sam哥

支持英格蘭

贊仔好打好多

拖多陣

頂實我幫你含撚

英格蘭兩翼好廢 墨西哥隻左翼一個玩二個

lm

痴線我有冇睇錯，直線上去佢行番半場

西哥同我追和

含哂成隊

快撚d和啦，扮咩野
又係加時先認真

個心肝仔好辛苦

Offside..

咁都唔撚射仲CUP

有無人解釋英撚點解仲要攻？

真係痴撚線

已經覺得U20=加時

威

因為假

頂埋4分鐘

意晉
不死雞 第二球
英撚晉

凹個龍啦

白撚痴識唔識踢波？

仆街12m

haha 真係和

下面空哂仲推上去

傻鳩英撚 假撚到

唉

Miss拉

12 m都fake

嚇撚死寶寶了

又冇左12m 屌你咪撚㬨死我

屌 比365嚇撚死

獨食到..

撚有咩...

屌你嚇到我賴屎

痴線

Haha 真係

無12碼！

西哥rip

英撚 Gel

Bin

咪呀

買左和？

墨哥

岩岩365見到12碼真係爆血管

完！

你老母gel 咩？

吹未啊屌

墨西哥六碼射上二十樓

haha
和客goal

咁都炒，閪哥全隊斷腳

如果英撚晉到 我就去買200蚊U20英撚冠軍

要買和一早Gel噠

意晉
不死雞 第二球
英晉
再推落比利時2.5大

終於有個識踢波,
玩角球旗

屌你老母 買意晉英上盤叫左成場 仲辛苦過返工 休息下先

2k未

我都想 本少

巴希亞[-1/-1.5]

玩左3場 479>430

比利時2.5大 1.6幾倍 收息應該得
留小小即場

英撚
買左兩場 兩場都紅牌贏

Ok 推哂落2.5大

意班打靶後生有撚贏咩 成班垃圾加時先入波晉級 賤種

不能同意更多 上盤苦主

真係一球到尾

下場請支持唯一唔洗踢加時既英撚,其他3隊都係賤種

無買就開單
輸左$1110

美帝6:0

最衰意粉 搞到我輸3蚊

晉級唔洗輸

出左局啦,同埋我講緊8強

家陣4強都唔正氣 都唔知點買

比利時今晚肯定強陣
大炒456無難度

我買左贏

allin 比利時盤了

無仇報

我咪又係 只係買左贏

介蘭不死了

嚇死寶寶了

買左200 3串4，買完先記得可以買盤 on99

馬會有條友叫盤神都幾勁 出場5場中左4場
最後一場係今晚
受讓一球／球半的戈亞尼恩斯讓球客勝下盤，另冷敲3.2倍的「讓球主客和」「和局」

又POST張事後

盤神都吹奏
以前佢連續燈足7場

5中3唔係好勁咋

買匈牙利定俄羅斯好

拎剩36蚊再推過

前者練兵 但睇陣先再算

唔好賭呢場了

嘩 比利時盤咁快落到1.95

匈牙利牛肉飯 vs 俄羅斯雜菜湯

第一次睇 聽人講馬會BANNER 好燈 咪入去睇下

好

點解

仗義疏財

比利時對捷克嗰場又會0比0 個個都覺得佢入球大同贏硬 偏偏就會唔開

比利時會唔會強陣出擊

似會

香討有個人連嬴八埸添啦

屠神點睇

發現玩入波大細命中率高好多

緊係2.5大啦

比利時班仆街上次臨完場比人入3:3
屌佢老母臭大佢

求水

中條$20 5x1 半細算唔算連輸贏5場

一陣比你

對俄羅斯，好撚記得，全波po屌曬鬼

應該只限u20

成日買俄佬聯賽，有D感情。今晚買俄盤，係咪玩命？
已連續兩日負數

燈下先

好多大蛇

今晚邊場買大球

比對捷似大，得1.59，唔捨得博。

chocolate 5 6 7

兩邊都似練兵

想問下英撚贏波抽個去叫雞個位手足抽左未

想g

高圖斯好似今晚唔踢

跟了公子蛇

大球

allin比利時 唔贏可以上ifc

唔撚係講我掛！

比利時-1

匈牙利過幾日要去安道爾踢世盃外圍賽
呢場留力或者出幼幼
俄羅斯主辦國唔洗踢外圍賽
想點踢都得

結論: skip

呢個吸引

同意。比捷果場球員認真程度比較可靠。

係..俄羅斯直接過左, 匈牙利講明練兵為幾日後鋪路

唔洗諗喇 等左成晚就係等依場

比利時要生性。公子想飲花酒，幾時可以贏番酒錢？
花魁認錢唔認人

好驚羅馬重演 唔敢買

叫雞叫到沉船

夏薩特傷咗(足踝骨折)出戰唔到比利時對捷克既熱身賽

熊仔蛇，細佬有無得敦倫靠你俾料喇！

唔怕！仲有大把英超球星！

今晚兩場買哂大

出佢都唔會全力啦
反而班後備會爭表現

真..
都唔預佢出力啦

可能唔出佢仲好

踢得直接D到肉D

大家講到咁 忍不住想GUN GUN了

明早有場派錢 真的

大佬～

競賽會 對 阿度斯維
角大啦屌

阿甲都唔係入波既
但快上快落
角球大

休息下

嘩！開10.5，兩倍！

我都避呢場喇。係都買比盤。

公子幾好

俾D正能量各位！

1001

超卓先生 你在哪

小妹想知呢度邊位手足成日派錢
想幫佢含撚

我老公

普蛇贏到有錢玩time travel，一時間適應唔到返咗嚟05/06 22:29。

河床2:0聖羅

英1:0 GOAL!!!!!!

大佬，講去未來一轉，返嚟俾料大家。

不死鳥-0/0.5

u20杯 邊隊紅牌邊隊晉級

多幾個我呢D痴線佬上嚟鳩噏，以前嘅大sir會唔會返嚟一齊玩？

比利時大波會唔會跌到落1.4幾

依家有米蛇同屠蛇

大阪飛腳 -0/0.5

有蛇快拜

我講緊呢兩個

對左

屌！

你哋全部由過去返嚟㗎 場波完咗喇磐田山葉贏大阪飛腳3比0呀

高蛇是咪唔回來了

Ok 馬會cashed

好似有反過黎

今晚兩場半大可能得

毓民同球彩台班友開節目講賭波

今晚冇錢
專心做積克
有冇手足同路

人地唔高興咪走囉
點解要為你留低

我也走了😭😔

望夫石😣

不賭系列 匈俄 半大全大

超卓先生拋棄糟糠

痴線tiote死左

好似係
rip

射破阿記的男人

一齊happy吓嘛

屌你死人有咩好笑

RIP
射爆阿記的男人

咁後生就死左

升天

rip.......
FIFA ultimate team 仲有佢張卡......

嘩...大胃穿果條飛幾搏下

今晚要早訓陪唔到大家了 希望大家起到機

比利時買2.5大算, 一陣又唔知踢啲咩波出黎

可post? 睇唔到

0:0

俄匃2.5b
串
比利時主

比利時大船

俄佬 點睇

2隊鬥廢鬥hea
匈奴可能會認真d

呢條飛買得過嗎.....

買唔過 唔好買

俄羅斯[0/-0.5]
上次半場比人反CUP3粒
74分鍾同90+先絕殺和

買567+

俄仔個大細波盤開到咁怪咁既

競賽會[-1] 對 阿度斯維[+1]
呢個盤睇得出馬會對主隊好有信心
我信馬會

因為0：0同3：3都有可能

紫貝

俄羅斯果場呢咁

好抵買

朝早6點果場點買好？

主

Gun

過到2:30同2:45嗰條過關先算

要大波俄妹好了

買左 6點主 同比利時大

改口要左俄W

好想買2點30果場 但又唔知點入手

入球雙

入球單

Gun!

0：0完

00咪入球雙

Billy's 大波跌到

比利時 456

比利時

茅人

俄羅斯個阿哥係？

朱古力半主

召集0230一齊屌俄妹同志

買比利時半大算

TG殺死了波po

買俄羅斯W先

23445643 lm

太緊張訓唔着 但聽朝要早起

最快答中送香吻一個

俄羅納英

同路

星期一 4 匈牙利 (主) 對 俄羅斯 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.98
星期一 5 比利時 (主) 對 捷克 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.82

係俄羅B ar haha

好耐冇見 岀返場重心 俄羅斯上盤！

穩了穩了

蘇聯

個陣好有誠意喎

羅斯批

蠢ga你地

俄fg x 比半主

比利時落飛落撚到

齊大力屌！

俄羅A 俄羅B 俄羅C

俄狗第一球 比狗主其他

估下我買咩

單 單

2.0x--->1.8x

依家1.71 WO盤

又落左

直插左落-1

⼁
上呀

誇張左

淨係買左一場0230單
不過近排麻麻地d運

即場沒買
如果未訓，玩下角

比 半大 5:0 5:01 主其他

中 留名

比利時咁似之前場國米 超低水 之後

第二場有機
第一場覺得會半00/01

未算最勁 好多係後備 但比利時正算太勁

單雙唔賠1:1好唔抵

巴打你好重手？
本身買緊5:0@30
下一秒得翻25倍
利申買20雞only

紅魔鬼

夏薩特。賓敵機 廢爛你

比 半大 全大 5：0 5：1 主其他 567+
半場2：0 3：0

兩場半大全大就心足了

戶口得返2蚊，sleep

迪布尼翼衛

咁多波膽手足
我好滾動

我買到@29

世三傷左啦

@25

情況最差都有半大全大

半場1:0 全場2:1 😹

結餘: $0.10

你玩讓球抽水仲嚴重過單雙咪仲唔抵
同埋我人手過2至3關
有時可以玩成個星期
好禁玩

食我熊仔拳

悶唔悶

開波！

熊蛇拳

點解俄仔個龍門好似好矮
定我錯覺

不敢得罪熊Sir

🤣好飲咩？

冇野好買
隻手hi到半場4:0
即管試下

飲左兩啖就飲完

起到身就買基爾

俄匈似半大已死

俄佬唔識買 買左個雙玩運先

呢個真係唔悶
叫緊糊要叫2邊一齊頂
未叫就邊隊攻就叫邊隊入
真係要鬥到最後一刻先知賽果
勁多絕殺

同埋有得補飛
當然要叫緊糊個時
85分鐘補兩邊入球
因為勁高水，一定贏
如果入2粒
就收2注添

冇錢補飛，訓教
有緣聽朝見

唔信比利時係伏，gogogo

俄GOAL!!!!!!!

比利時有我熱刺後防
Toby 同 Jan

0-1

匃1:0

比利時入波未

你報錯

俄仔做到野

打錯

入多兩粒

幾勁喎個俄仔

俄羅斯
就黎生日 馬會要送錢

比利時踢到成碌撚咁

所以轉台睇俄仔

俄佬加油 隨便你炒幾多粒 開雙比我就得

俄仔第一球 1.77

買左4:0 5:0 5:1 主其他 半大 生生性性

捷克冇錢要打假波，快俾人入啦

匈牙利追和

屌到咁都碌撚？

朱古力半大係咪凍過水

可能定義唔同

比利是入未呀屌你老母

愛記前鋒準啲好嗎

比利時唔出世三

都話傷左

哦

感謝比利時送的鵝蛋

比利是入波未呀屌你老母!!!
係咪未撚比人屌過呀!!

唔係講笑比利時好多誤會

迪布尼個傳中

誤會?

已經10蚊20蚊都破唔到魔咒？

叫糊gogogo

入未

迪布尼認真d ok？

屌佢老母盧卡古垃圾到

執雞都撞柱

做乜唔出賓迪gay同費蘭尼

盧卡古廢撚到

比利時兩球對撚住個空龍都唔入

中柱

比利時
俄羅斯
加油!! 掃佢567啦

空門都唔入 想點

個龍都訓低左

個龍暈左重射波

盧卡古

你個名熟口熟面

你班仆街係咪想比人炒!!

又打假波咁多機會都唔入 唔想開半大

匈牙利搏到當世界盃咁打

俄羅斯比多球
比利時3球呀！

入呀入呀！

比利是入未

撚有越咩

玩撚夠未

最好下半先456 ，中場大大力打落大波度

捷克都入唔到比利時禁區

比利時好似隊波未夾過咁

米奇，盧卡古咪再玩啦

2.5 有1.9

半大已⋯

5:1 @60

戶口結條：$9.87
再唔入就戒賭了

屌你老母比利時班仆街出下力呀喂

快手入波啦比利時 唔洗做咩

4隊都係垃圾

比利時
仲賽前2.5大 仆街

後生仔試陣

猜夠波未呀

1:0!!!!!

糕

聽日去游水先💃🏻

車路士前鋒 巴舒阿爾叻仔

屌你老母盧卡古收山啦柒頭

入多粒

唔屌都唔撚生性

再入波啦比利時 唔洗做咩

但求打和

包書阿姨

Hungary唔係咁都開唔到半大呀

買左40倍主其他10蚊

我要打和

米奇 goalllllllll

有冇ching買左2.5 1.91 馬會特登改盤又變低1.7

阿姨

捷克好撚廢，快手入多幾粒

俄仔2:0!

俄正氣

比多球

話左匈狗練兵 訓到0215即刻起身買

比利後-中傳得幾好 但前面好似全部solo咁成日自己一個衝入禁區

比利時入多2碌球啦屌

比利是點撚樣

假撚到咁烏龍

早知買俄

屌你老豆入多幾粒先屌屎忽啦

笑到gap gap 聲

俄仔讓球應該可以cashed掛

1-1

做野啦比狗.我屌
1:1

屌你咩比利時

半大

呀原來有買 總入球456
但冇買7+既

好波半大 CASHED

送禮勤

1:1

2.5大-1
但盤-2 我屌你老母咩

Cashed

笑撚死，古圖斯

Nbaaaaaaa

On9 派膠
我個半主呀

半大同上盤都有買 心情好複雜

比利時半場2-1呀！

半大cashed
但一次爆好多個膽

半主應該有既

明顯假波

2場半大
俄盤 比盤 比2.5大
我屌你老母比利是要2粒呀!!

比利時呢球失得好戇鳩呀...

On9古圖斯

屌佢老母臭西

屌 入番粒啦比利時

3:1波膽買

一係就 5:1 一係就主其他

唔敢再賣友賽
呢種犯錯

比利時又係有名無實

比利是有無半主

1:1應該半場比數

中

捷克咁快換龍

捷克妹大波波

心情好複雜

俄仔入多粒就訓得教

唔咁樣做對面根本入唔到波

集氣比利時2-1呀半場！

佢地個龍好似唔舒服

姐係教練知道佢收左錢

友誼萬歲

唔好半場兩隊都唔叻打和啦

餘額得返十蚊都冇 想補飛都唔得

仆街 原來有買半主

比利時快撚d啦屌

冇買半大？

Lkk好廢

有
未派

比利時入波啦屌

兩場都快快手開個大啦

比利時入多粒俾手足開心下

Agger，後悔冇買半大

俄仔好正氣

Why

半主呀

上次對俄仔都明做和波

比 利時始終都係雷聲大雨點小

agger

屌你老母比利時入未

比狗快撚d啦

本身諗住買 但最後200諗住穩陣d買全大算，而家都驚驚地

全大屌下就有定啲黎

比多一球我呀 2-1呀比利時！

無曬心情睇落去

屌你老母比利時快d入波啦

聽話啦比利時

LKK

咁都可以射失 收左錢？

丁丁角球太孤了

比多球！ 一球就夠！

比

殺半主，好撚狗

禁錯比利時半主 10蚊 希望可以賺返7蚊 plz

出米仔都好過條垃圾

比利是

好明顯上盤都冇

比利是馬會

LKK做咩可以射失咁多次

古圖斯又想派膠

見到有人半場波強

廢囉

想買個無入球

呢隊咁既人腳踢成咁都幾失禮

3:1我就滿意

d角球咁刷法都唔入 屌你老母

浪費幾多機會

Lkk又唔入

gg

LKK真係好撚廢

屌你兩場都買左2.5大牙...

嬲到唔想補

比利時正垃圾買客隊勝

G持11.5 倍 +1:2波強

俄佬果球係own goal

心情好複雜 買左俄串比 單頭比

比利時。。。。竟然係你

好明顯比利時D前鋒開場前冇夾過

單頭半大
俄盤 比盤 比2.5大

Metoo

依家有廿蚊
點玩好

All 比ng

10蚊和10蚊客補底？

比你屎NG

比利時其他

盧卡古真係世界級廢

比咁廢入唔入到

剩係踢個人質素 係咁上下

點都入到多粒既
唔中問我拎返

唔見得盧卡古有幾個人質素

現代足球戰術>技術
冇計

一半都輸唔到我就屌撚死佢

如果係假
不如俾胸牙利迫和
比利時主其他

完全冇配合過咁 人地捷克入唔到禁區但分好晒人Mark邊個

郵寄20蚊

屠巴抖下啦
平安鐘都唔掂

本身一百蚊比-1
10蚊和十蚊客
如果比利時淨係贏一粒咁就戒賭了

俄個到補番 唔會輸
2.5大-1粒

面交

波膽3:1求中 比利是快撚啲入多2粒

射乜都miss 得個快字
有2-3個位好靚都miss

希望比利時贏到2球 比好日子我過

一粒都好

有j絲打
就all in 廿蚊ng

比利時 贏兩粒 比利時 啪啪啪

有即場

只要J

開場仲望佢主其他起機 而家分分鐘1：1完

俄盤 比盤 同比2.5大

俄仔2.5大掂啦

贏兩粒啦 再輸無錢去旅行

好彩俄仔有2倍高水盤 屌撚死比利是

朝早波有冇睇岩

same

俄羅斯入多粒抽十位俾佢背我本九陰真經

3x1 最後3場大波

3x1 最後比利時盤-1/1.5

比利時入兩粒

望就咁望

比利時入2粒

比利是會換咩人入黎呢

真係冇咩信心做到

友賽換勁多個

換走LKK先

會有奇蹟
上呀

比利時你唔入就比人入啦

比開雙

米拉拿斯 廢蘭尼 賓迪基
玩完

俄仔有開即場就好

比入多2球

成隊換撚哂

哇屌，換咗邊個

有波入未呀

費蘭尼 賓迪基 華美倫都出了

狗會邊會死錯人比利時連角都無得玩就知道有鬼

華美倫幾耐冇見過

換左lukaku 車仔前鋒

屌唔好半2全2呀大佬

刷角刷到咁都唔入 屌咩

買左250半大500全大

半大都收番條數啦 有場3倍 有場2倍

me

一齊叫

快d開個全大

換走哂狗會既刻升水

俄仔入多粒啦

2:1!

捷克都換了

又miss單刀

又甩

2-1

爆炸頭

廢蘭尼

好彩

全大

比多球呀比利時

古圖斯唔好再派膠啦

費蘭尼

比多粒上盤既手腳

差俄仔

等唔到高水3.5 B

情感上捷克NG

入多球

費蘭尼掂呀

而家先入 屌你

有冇羊

開埋任大先有賺

攪掂

一換走LKK就入

百屌成材

收了2串1了

入多3粒

換走盧卡古 即刻入波 我屌你老母

靠佢失球

一陣有冇睇岩

垃圾

莖菜會-1

真係all in 2.5b就收撚左錢
1.6倍收息
中午仲有手足問係咪堅,廢事出毒水

求派

比利時NG Cashed 仲未派

睇到

Lkk真係overrated太緊要

你有無買

想買2.5 半主多d

起左機，過多關即派
50 －〉 1300

我

30蚊推緊上去

依家有三十
陣間三場點買？

請你一定要羊

再追比ng o唔ok

L M

LM

乞100再推上去

有場2.5大想推薦你
但睇定d先

一派多人左

推埋俾我

都話比狗2.5大1.6倍收息

合理

MON POST

少注

冇睇到 豬左意粉太傷心

兩邊快入多一粒

意粉買晉級唔洗輸

廢蘭尼咁撚fit既

有錢我會買節黑NG

勁撚過盧卡古先

咁低水早買就好 朝早睇有1.72 開波已經1.5-6幾

😂😂

笑而不語

平手盤 意粉1.62定1.64 我就即刻話買晉級.1.72仲高水
之後不死鳥盤 英撚晉級

比利時半主唔到 真係屌一聲

腦卡股
個腦卡撚左係個屎忽度

100%晉 阿婆都識買

今晚阿甲大定細波

俄狗肯入多粒未?

捷克多番D攻勢

死俄仔護乜撚空門

1300 >>> 5

頂住20呀

3-0啦好冇

比利時入多粒

比利時入多球

屌是但一邊入多粒啦..

比利時 整多粒就夠

收到風絕殺

50 上1300 之路
戶口結存 03-JUN-2017 $0.40
02:14 繳費靈至投注戶口 $5,001.00
02:14 存款或提款手續費 $1.00
02:14 戶口結存 04-JUN-2017 $5,000.40
星期日 位置 5 場 7 火箭駒 $50
$50.00 $100.00
星期日 位置 6 場 11 自動波 $50
$50.00 $102.50
星期日 位置 6 場 11 自動波 $50
$50.00 $102.50
星期日 位置 7 場 5 東方快車 $50
$50.00 $77.50
晉級隊伍 星期日 12 葡萄牙U20 (主) 對 烏拉圭U20 (客)
客 @ 2.88 $100
$100.00 $288.00
主客和 星期日 12 葡萄牙U20 (主) 對 烏拉圭U20 (客)
客 @ 4.75
和 @ 3.38 $40
$80.00 $135.20
下一隊入球 (第1球)
星期日 14
哈馬比 (主) 對 佐加頓斯 (客)
主 @ 2.32 $20
$20.00
入球大細 星期日 26 聖羅倫素 (主) 對 河床 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00 $50
$50.00 $100.00
過關 入球大細
2X3 星期日 26 聖羅倫素 (主) 對 河床 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00
星期日 27 荷蘭 (主) 對 科特迪瓦 (客)
大 [2.5 球] @ 1.90 $50
$150.00 $385.00
角球大細 星期日 26 聖羅倫素 (主) 對 河床 (客)
大 [5.5 個] @ 1.76 $100
$100.00 $176.00

派彩 $382.50
派彩 (FO) $1,084.20
戶口結存 05-JUN-2017 $5,767.10

讓球主客和 星期一 1 意大利U20 (主) 對 贊比亞U20 (客)
主 [-1] @ 4.30 $50
$50.00
半場入球大細 星期一 1 意大利U20 (主) 對 贊比亞U20 (客)
大 [1.5 球] @ 3.05 $50
$50.00
入球大細 星期一 1 意大利U20 (主) 對 贊比亞U20 (客)
大 [2.5 球] @ 2.10 $50
$50.00 $105.00
讓球 星期一 1 意大利U20 (主) 對 贊比亞U20 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.90 $300
$300.00 $150.00
主客和 星期一 3 墨西哥U20 (主) 對 英格蘭U20 (客)
客 @ 1.85 $250
$250.00 $462.50
讓球主客和 星期一 3 墨西哥U20 (主) 對 英格蘭U20 (客)
客 [-1] @ 3.55 $50
$50.00
讓球 星期一 3 墨西哥U20 (主) 對 英格蘭U20 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.71 $200
$200.00 $342.00
半場主客和 星期一 3 墨西哥U20 (主) 對 英格蘭U20 (客)
客 @ 2.58 $50
$50.00
半場波膽 星期一 3 墨西哥U20 (主) 對 英格蘭U20 (客)
客其他 @ 1,000
0:4 @ 200.0 $10
$20.00
入球大細 星期一 5 比利時 (主) 對 捷克 (客)
大 [2.5 球] @ 1.52 $250
$250.00
半場入球大細 星期一 5 比利時 (主) 對 捷克 (客)
大 [1.5 球] @ 2.15 $250
$250.00 $537.50
入球大細 星期一 5 比利時 (主) 對 捷克 (客)
大 [2.5 球] @ 1.52 $250
$250.00
半場波膽 星期一 5 比利時 (主) 對 捷克 (客)
主其他 @ 400.0
5:2 @ 900.0
4:2 @ 400.0
4:0 @ 45.00
5:1 @ 350.0 $10
$50.00

班後防廢撚到

12000-->100

派

條友護空門護走我d蚊

比利時要入
俄仔就邊個入都得

我都試過$20上三千五
Btw 派我

唔好quote條長飛

我買左俄羅斯客勝 -1客呀 比我回翻條半場波膽先啦

仲有10分鐘!!

俄快日

俄快d大

希望梅斯頓可以屌打對面456 話哂你係拿玻里表現咁出色

要一場水 射多關

下一隊入球投注指南(第4球)比利時(主隊)
1.81

比我過埋呢關

競賽會

俄得2球，看台上d女仲大波過你

比利時真係好廢

雷聲大雨點小

可以單刀竟然拖慢進攻.... 比利時WTF

睇死人咩

賓迪機on9

仲有5分鐘 停實20 or30都得

比狗入未呀

俄仔

角球半2全2
入球數半2全2
俄仔係得既

俄狗3:0!

謝主